點解樣差過我都出左pool...

佢無身材無樣，但出左pool三個月
但我呢...自問性格正常
到底點解
真心灰

但你有sp

眼角高

自拍幅相po上黎我地先教到唔㗎，圖都冇張點教你改進

點同呢...

你知唔知你衰咩啊
衰太有自信

有啲嘢真係睇緣份⋯⋯

無seed 傾唔到落去喎

樓主臭雞黎 搵sp做人肉便器咪算

up張自拍上黎先講啦

樓豬同我ons ok?

N手洞無人想要好合理

可能啦

唔係好多人知

我朋友都話我fd真係唔靚

應該係...

你真心當人朋友？

臭雞

無男仔肯埋你身一定有原因，改善下自己一定等到

我都想知

十幾萬個連登仔都知咪害人啦，做下免費雞玩下sp咪算

你好多要求？

其實都有...但唔岩自己拒絕左

都唔算既...

唔係話樣唔重要 但好多時候性格先最重要 樣子呢d其實順眼已經好好 同埋呢d野好多因素。

邊個話你樣好過人哋

+tg

算把啦 咪高鬥到30歲先搵人買單

我另外一個fd

你朋友有冇話你仲衰過你個friend？～

多數會咁諗嘅人性格都有問題，樣大哂咩而家？一定要得你先有人鍾意呀？

真心唔算呀其實真係

唔夠姣

人地係咪性格好好？
唔係咩都講樣講身材
對隔離個個差既幾靚都頂唔得耐

請問我可以當你的男友嗎

甩左sp 先算啦 我個陣兩年無拍拖有sp 玩到唔知自己鍾意d 乜 跟住甩哂sp 後半年就有拖拍 所以最基本係唔可以有任何sp

做人sp咁低賤
就唔好諗有人錫你啦

自愛都唔識

你講咗頭一句已經證明你性格有問題

狗眼看人低

問得呢個問題抵你冇得出pool

仲話朋友 唔識欣賞朋友優點
仲笑尻佢先 希望你假膠啦
唔係真係抵你冇拖拍

g持

係咪上網搵返黎😂

樓主呢啲閪格唔值得俾人愛

只可以俾男人中出用

希望啦我暫時都仲知自己鐘意咩既

心地太差唔怪之得

請尊重，謝謝
你而家係羞辱緊我

女人真係好撚黑心
呢樣咪係你出唔到池嘅原因囉周圍俾人屌嘅臭雞

？

有興趣？

純粹問下

有sp
都性格冇問題

你有無技巧？無技巧都無用

正是本人
可以當嗎？

點解有SP就性格有問題？太open？

咩技巧先？溝仔技巧？

好少人放自己樣上黎

有SP仲想有男朋友
單機啦你

就係無男朋友先搵SP
如果有男朋友唔會再keep啦

係呀，或者 art of seduction

其實同你地班男仔有固定班底去踢波有乜分別

在下非一般人
何解不正面回答本人問題？看不起我？

男朋友都係現實識好D...網上唔係太好

？？？？？？？？？？？？？？？？？

有Sp
至少自已修身養性先啦

明日下午2時正維園等，不見不散

乜鳩太open
1. 性應該建基於愛
亂搞男女關係 道德問題
唔覺自己污糟？
2. 憑咩覺得人冇樣冇身材
自以為事

先生冷靜少少

..........
乜我地踢波唔係用腳
係攞碌尻去插個窿？
你反都比個好啲例子

真係黑人問號

爾何許人士？豈不知妄言傷心？

做到你sp仲做咩要做男朋？貪多兄弟？

有朋自四方來，不亦樂乎？

揀女友 性格好重要個樣靚好多

到時結婚留三枱俾襟兄弟

呢d臭雞結到先算啦不過一轉形象轉圈子就洗底，咁就呃到人埋單

隔住個mon都聞到樓豬浸港女除
一黎就話自己朋友無樣無身材
雖然都唔覺你有當佢係朋友
有sp咁污糟 又無道德觀念
我係仔都唔想溝你

因為d仔唔想自己d襟兄弟數目，手指腳指加埋都數唔晒

吾 天煞孤星
爾可曾再三思慮？

有feel先做到啦

慢慢啦 唔急

搵開sp，
正正常常唔係玩玩下既仔知道都有啲反感啦，
都唔知你真係第幾手

Sp
樓豬=臭閪

宿夜西山房待丁大不至

但係樓主唔會同人講 sp

太隨便，太似雞

可能因為佢冇sp

唔得閒屌你啊

爾牙牙學語？
何以故左右而言他？

子非魚，安知魚之樂？

女人要揾Sp有幾難姐？有Sp都唔一定有幾分姿色、同樣有冇男朋友都一樣、憑咩覺得人地有冇男朋友關個樣事？你好得人幾多先？
估計樓主唔係份人太毒圈子細就係自以為是眼角太高或性格太差先冇男朋友、自己諗下自己係邊款

好想同樓主做愛

講真 其實女要出pool真係唔難
有閪真係乜都得

我今見聞得受持 願解如來真實義

一定唔係前者😂可能係眼角掛

收皮啦，做雞都有錢收，你做sp係免費，cheap過雞

真心咩

你唔係絲咩

佢地無左果種道德觀
覺得踢球同隨便搵個男人扑野呢2個興趣活動係無分別

樓主俾十皮過我,我即刻幫你出POOL又點話.

同隻雞有緣份嘅男人
希望係雞蟲

你估無人知咩on9

覺唔覺自己既價值觀出現問題？

咁你同sp拍拖咪得，有feel

你依句好肉酸
眼冤咪唔好睇

做乜尻尻

真心 自問真心肥矮柒毒都出到
只要唔好咁高要求一定得

同問
另外想知樓主你嘅底線係咩

有D覺🤦🏻‍♀️

佢地唔係單身

Ummm 無諗過呢個問題

放棄SP 先會有男朋友

你好靚仔

仲衰
做人第三者
抵你呢啲免費雞出唔到Pool

唔可以等有男朋友先放棄？

佢地隱瞞在先

一開始唔知

一切供養中，法供養第一

我屌你老母

咪撚推

紅巴

tg me: hugo1991
wechat: arson1991

XXX係YYY方面差過我，點解佢出到pool我唔得

呢類言論真係哂鳩氣

人地同另一半經歷過啲乜你唔知，佢有野值得欣賞你又唔知，亂咁評論只係小家同冇安全感既表現

迷底已解開 樓主太黑心

無男性朋友目標?

而家知道咗咪又係繼續做人SP
走啦 連自愛都唔識
有咩資格要人愛你

既然冇問題
第日唔怕同男友講啦

人嘅價值觀影響人嘅行為
你嘅價值觀唔多唔少會喺你日常生活入面顯露出嚟
收唔埋嫁
唔係你唔講 人哋就唔知你open

試下執下個內在 好過同人鬥個樣喇

因為你心地唔好

樓主心地唔好
希望你唔好出黎害人

心地

做你sp可以嗎？

由細到大open開點算好

想斬但唔捨得

我會坦白

未有呀

咁你諗住幾時斬
你話當有男朋友先會斬
簡單D講 你咪當人地係水泡
你都唔住係真心去愛一個人 同人發展嘅
當你肯斬先搵男朋友啦
我諗你都唔會接受到你男朋友有sp掛

臭雞樓主

咪唔好斬囉
又冇人阻你
繼續做人SP啦
等到30歲咪搵條毒L埋單

我建議你斬左攬先啦 咁樣對你未來男朋友唔公平對你都唔好

唔會呀 SP都係SP姐...

你做運動會唔會用嗰閪？
你俾人屌嗰陣條友會唔會攞撚住粒波屌你？

不過都係既...

有個醜男追佢
佢心諗自己樣唔靚
見佢人品幾好就一齊左
而你
有個男仔追你
佢唔算靚仔
佢講左一句flirt flirt地
你覺得好嘔心
心諗條仔唔係真係覺得襯得起你啊麻
之後就一直已讀佢
所以到今日都未出pool

我都知

你都識講sp還sp
但係你沉船wo小姐

首先要明白男女之間條界喺邊
然後諗下點解有呢條界線
點解男仔唔追你
你平時嘅行為俾緊咩signal人

其餘嘅我唔知點俾意見你

青頭求招sp

唔會啦 我唔會咁

唔沉都沉左

你依加都分唔開沉哂船點搞啊 你就算依加有男朋友你都仲會掛住個SP架 快D下定決心去斬啦 同埋咪撚玩D好仔

但平時我其實都唔算好張揚呀唔會周圍flirt仔

唔會啦 如果有男朋友就唔會搵SP

無呀 從來無玩過人

所以就諗住沉落去 唔改變下自己？

未放得低呀邊有咁快放低到 我都想

自己都不愛 怎麼相愛
怎麼可給愛人好處？？？？

大撚女等住我屌

做我女朋友

我呢D先要開po問點解我出唔到pool呀 你就話有SP

咩事

哈哈

咁你就唔好講人地樣衰過你都出到pool
自己又出唔到啦

我諗如果有另一個人出現 會放低到掛

幾歲?

20

因為你做人sp咁cheap既人邊個會同你玩認真

出pool唯一機會

🤦🏻‍♀️

留個TG SEND張相黎睇下咪大把仔比你簡

你留先

sp真係轉唔到做bf?

好難

食咁偏

我諗9成9都唔得

維園邊到，我係附近，過黎參選

keep左幾耐先，同埋你都擺左感情，佢真係一啲都無?

同寄空嘅cv去hr有乜分別

又有遊行咩

因為你係臭雞公廁囉

兩個星期到，感情唔知喇，但佢唔係單身

性同愛分唔開已經輸左

哦，仲以為keep左一排

咁講真其實你係咪好鍾意你都唔肯定

女人有D難

咪害人啦dllm

係好鐘意呀

無

因為人地睇得出你濫

有樣睇咩？其實

Ys 可能你化返淡妝 就ok

可想而知你性格有幾閪

平時素顏開 化都係化淡妝呀

樓豬一間喊

咁你著開咩衣著呀

普通衣著呀 唔暴露

我都好想知點解條街有啲人咁撚樣衰但係都會有個男仔愛鍚佢
仲要個男仔唔差
但自己就無人愛無人鍾意

係呀 其實都係想有個人愛錫自己姐

咁咪仆街囉你覺得普通啫

同你做到sp已經捉住左你心理啦 佢就係知你鐘意佢佢就可以得閒約你出黎屌

真係好普通wo...咁都出事？！

做人sp係好慘 不要再說了

手機冇電 一間再講

有人鐘意你你唔鐘意人有撚計

可能sp都有善心呢

感情咪又係講捉心理 怕咩講 所有感情都係咁男女都係係依個年代對人地好姐係對自己仆街

睇到咁多人講感情po都好有趣

你落咁多感情落sp，其實你以經唔岩同佢做sp

我係唔岩玩呢D，我都知

你會仲唔開心過無sp

係呀真心
依家因爲佢都幾唔開心

好掛住佢

你同你sp淨係sex?平時無傾電話之類?

會傾計 傾電話就無
佢有少少忙
去左工幹

好奇一問點識

咁又點 人地出你就要出?
唔好為拍而拍啦年青人人

有人鍾意我就唔會咁講啦屌
無人鍾意 連搵人接近下自己都無

我係條仔心諗:幾正有條女免費玩又唔驚有麻煩 仲要沉左我船萬一有咩事都可以有個backup

留tg大把你簡

人地離遠都聞到你個閪窿陣腐臭味, 緊係走都走唔切啦, 仲想有人溝??

交友app

pm me 我話俾你知

真係想有個人可以有時陪下自己

...

Tg我唔搞野都陪到你啦

你留啦

網上識你了解人多啲先再算喇

那對白是兼用的～

佢返香港先算

咩意思

佢去左工幹

我同你出

返香港已經有第二個sp

哦睇錯左以為話佢會返香港先算

巴打好型

不過你預左佢同你做sp仲會有第個

Haaha

唔係掛

咁網上唔喺香港都可以溝緊架ma

有女朋友仲要有幾個SP？！真心？

唔搵佢住
灰灰地

偷睇完未個個又唔搵我

咁你同佢做左sp仲有無喺個app見到佢on

笑左 sp 邊有限數
識d fd 有固定女朋友同3、4個sp

有咩唔得佢有得你就知佢咩料啦

佢搵你你就忍唔住去搵佢啦

無加佢做fav
依家搵唔返

癲...

佢搵我先算啦

唉 唔想諗

哦，不過心打數喇

唉 其實佢有女朋友都照食女
已經估佢唔到

咁人地咪比你當做水泡
忘記你sp lo

可能係真心鐘意呢
可能會遇到一個真心好鐘意既男仔

比你估到你就唔會沉佢船啦

都係
你岩
但佢個樣真係好純
完全唔似

邊有咁多真心依加咩年代

其實各取所需啫，你滿足到佢性，但你想喺佢身上拎到乜

我比較天真

我想得到佢可能都係早D訓好過😂

貪擺酒嗰下可以唔使驚唔夠腳
襟兄弟都坐到幾圍
人數多唔會失禮

大把乖乖樣其實幫女朋友帶幾頂帽仲食緊軟飯啦又要打女朋友

如果你真心中意
點解唔可以等佢出現呢
你依家先得20歲
好趕時間埋單咩

十皮夠醫性病

你一開始都知微

加上如果睇樣就係既話我大撚把女啦

咩真係無好男仔架咩

J死人

我想試下拍拖

唉心傷
幾時先到我

如果你真係想
就係拍拖之前搞好d關係
咁樣先對你中意嘅人好
應該要做嘅野就做好佢
否則到你中意嘅人有sp
你仲仆街

好仔無樣睇 同埋人地對你好你就唔會珍惜了

唔會囉 我求之不得

你先20歲

個個都係咁講架啦到最後咪又係一頂大既綠帽比人帶厭哂

我身形上已經輸左

真心架壞既有咩好
當然係好既最正

好想拍

我地都係平等都無女朋友

0次咩

係呀
A0

有sp 但a0
咁真係難d

我20果陣都係a0

點解

你sp已經係例子啦明知佢仆街你咪又係鐘意 做好仔咪好似唐僧咁咁撚辛苦去取西經仲要唔知取唔取到 做賤男唔同想要就有啦

我都係

咁我唔係因為佢仆街先鐘意佢

唔知你係點做到
通常中意人先會做
但你又做左 又唔係中意先
人地有sp係有性需要 你a0正路無做過無性需要架
都有sp
點通自己？

都係呃呃氹氹比你估唔到佢就咁易捉你心理A0女真易搞

無做過都可以有性需要呀其實
我都要有feel先做到

我都知我易氹

通常男仔唔溝呢 得倆個原因
一係就你太正 覺得自己高攀唔起
一係就feel到你好玩得 好濫好g 知道會仲溝你咩

有既 但唔會有咁到
通常會留俾伴侶

臭雞 你係臭雞咋 唔抵得人地有仔？呢個世界淨係講樣咩臭雞 人地心地好唔濫交已經優勝過你啦

睇死人

仲有一個原因 因為女方愛上sp不願接受其他男仔

佢無樣無身材
你打得出呢句都知咩心地

我唔係前者...

我都成日覺得自己好靚仔

一開始其實係好奇

咁你明啦
話明同你玩會唔會想負責任

之前未愛上既咁...

咁sp各取所需啫

我其實唔會比帽人啦

咁咪搵多幾個好奇下
可能有希望呢

仲唔夠咩
其實差不多玩夠

你都無呢個機會

我仲唔夠慘咩

差唔多比張相黎睇下

認真咩

呢句說話我聽得太多太多太多次
通常一排又黎過

收手架喇
真心

要啦

我仲想見人

Send我tg咪得

當你有bf
個條仔又返黎搵你
你會同佢搞啦

開黎見我地

你太了解我
如果佢搵我
可能真係會肯🤦🏻‍♀️

但佢會先算啦

所以我建議你一係就唔搵一搵就搵多幾個sp

夠就算啦唔想太麻煩

好了解你呢啲心態

同埋依家剩係想同佢扑

你有男朋友先算

同意
多幾個sp分散注意力
就無乜野

一排你就會習慣

記住你講件句遲d你就覺嘔心

唉 都唔知點解
幾犯賤下

唉

識d人都人咁
女人太中意呃人呃自己

有個方法好簡單
一係一齊 一係你會一排方底

我夠想一齊

方法係你chur 9佢
搵親你chur 話想同佢一齊
咁呢就搞少d 一係唔搞 話一齊先
佢一係同你一齊
一齊就覺得你煩 就hea你
之後你都會發覺自己當初幾0n9
而憎佢
完

屌你老母你搵SP仲開PO問呢d?

我都好撚想知
連暗瘡大肥婆仲要唐仔智障樣嘅都有個男朋友喺街嘴嘴錫錫
我就企喺後面自己一個睇啲咁嘔心嘅畫面

一睇就知係啲呃蝦條又扮韓風嘅mk仔

真

你可以講人是非 人地都可以唱你做公廁

有d人識黎識去都係無身材無樣既女,無得選擇之下就會無lala就會出埋pool
雖然我都唔係好想成為同路中人

性格唔好相處

自己都不愛 怎可相愛

Metoo

你有幾多個

花式自爆

其實你有sp 我都唔敢同你拍拖啦

樓主假膠味重

你frd唔靚 唔代表你靚

邊個話出幫佢POOL包屌,何況包屌都唔代表係我屌,我諗住介紹個阿毒L俾佢之嘛.

氣場問題，又或者係以為自己靚，但根本外人唔多認同。

係咩

汝射不亦精乎？

但至少好樣過佢

有緣千里能相會，無緣相逢不相識

無講過自己靚
就算我又肥又醜
但街上嗰啲肥婆醜女都一樣有人要啦

Same here

巴打摩擦力好強

睇左幾個Reply已經覺得性格有問題

真心？

唔好啦

你係想拍拖定係有人陪?
講真個人有番一技之長好難冇人埋身
姿色!=一切

兩樣都係啦
有呀 我有學音樂

遲早你都會
拍左你就唔想拍

唔會啦
我會勁開心

男人老狗釘耳環
又一個死Mk仔

玩到西都爛先嚟搵人埋單

邊有

好奇點解你會知樓主係雞？

你問得好
我侮辱咗啲雞
雞都會收錢
樓主免費嘅

做SP係咪唔應該痴身？

連喺連登叫春都冇人有興趣你諗吓你有幾差

推一推

因為你未拍過

要個你有feel既人對你好
你講漏

所以你遇到都係fuck boy多
好仔係要你自己發掘

因為你有sp
你個sp為左keep住關係/精蟲上腦個陣又會係咁讚你好正 好索 好好屌 好想屌
久而久之 你潛意識都會認同佢講既說話
以為自己好靚好正 理應配高質仔

無啦 佢地少讚我

你心甘情願又無計

係🤦🏻‍♀️可能因為咁choices又少左

有sp 點出 pool呀

偷雞都想有男朋友食屎啦

臭